有冇抑鬱巴絲打睇過私家精神科

懷疑自己有
第一次睇唔想等政府想去睇私家
想問下二千蚊埋唔埋到單
同埋通常可以開幾多日假俾你抖下

唔會有病假 除非你講你有嚴重自殺傾向 佢可能會強制你入院 就會有病假 不過一段私家醫生唔會 價錢1500以下都落到樓 睇下佢開咩藥 比較新d既藥都貴d 如果你訓導唔到可能會開鎮定劑or安眠藥 不過d醫生都馬馬地 我見過2個 想傾下可以tg我 ＠weeeeew00 加油

而家坊間好似有啲資助比你排緊公家個陣睇私家架喎，巴打你幾歲？

同問但睇完有無用

尋日睇左私家普通科
同醫生講左情況
佢話應該係
俾左封轉介信我去威爾斯

去私人家吧 藥靚好多
頭一個貴d 之後每個月都係一千內

私家普通科 係即係私家醫院？如果樓下屋邨診所得嘛？

私家$2000 2星期藥俾你
藥又未必啱你食有好多副作用
試藥都試死你 食唔啱藥分分鐘仲衰過你唔食
再覆診轉藥都係要千千聲
私家最多叫你唔好返工 不過冇假紙俾你

最多係你睇私家私到咁上下就幫你寫張紙轉睇政府 不過最小都要排你半年
政府藥就30蚊開一兩個月藥俾你
頂多政府覆診你先可以用嗰張覆診紙請假
不過你都係請得一日

得
會轉介